[cls]45歲確診男潛伏期遊走23處地方 曾到九龍多個屋苑、酒店

本港第三波武漢肺炎疫情嚴峻，在衞生署更新患者曾到訪地點中，一名確診個案編號3623的45歲男子，曾於潛伏期間遊走油尖旺及九龍城23處地方，其中更包括多間酒店。而另一名確診個案編號3335的57歲男子，則牽涉最多食肆，於潛伏期曾去過4間著名餐廳。

根據衞生署的名單，該名編號3623的45歲男子居於深水埗白田邨麗田樓，於7月30日發病，為本地個案，未有源頭，暫時與其他確診者沒有關連。未知是否出於職業關係，他於潛伏期間曾遊走油尖旺及九龍城以下23處地方：

油尖旺 恆信商業大廈
油尖旺 紫珀酒店
油尖旺 東匯大廈
油尖旺 上海街 25-35號
九龍城 峰景軒
油尖旺 新太陽廣場
油尖旺 馬哥孛羅香港酒店
油尖旺 好安樓
油尖旺 東莞同鄉會方樹泉學校
九龍城 仁儀苑
油尖旺 華博商業大廈
油尖旺 香港海景絲麗酒店
油尖旺 山東街 50號
油尖旺 廣輝大廈
九龍城 文裕閣
油尖旺 海溢閣
油尖旺 M1酒店
油尖旺 上海街 279-283號 灝美公寓
油尖旺 金屋大廈
油尖旺 海防道 寶豐大樓
油尖旺 麗斯中心
油尖旺 海洋中心
油尖旺 奧海城 2期

至於編號3335的57歲男子則居於沙田濱景花園4座，於7月27日發病，同樣為本地個案，未有源頭，暫時與其他確診者沒有關連。他於潛伏期間到過7個地方，牽涉4間著名食肆。以下為他曾到過的7個地方：

沙田 西林寺
油尖旺 The One 鮨千寿
沙田 麗豪酒店 龍門客棧
沙田 Home Square 八月花
沙田 置富第一城‧集
大埔 大埔綜合大樓
沙田 沙田萬怡酒店 譽宴 星海薈

Foodpanda??

好勁 記得自己每日去邊

第一個似

foodpanda都好難記得自己每日去過邊度送外賣

大佬
個APP有嫁嘛
唔通用紙抄低咩

google map 有 timeline